有無巴打仲會拎翻部Gameboy出嚟玩？

有無巴打唔鍾意用模擬器，會拎翻部game boy / PS/ game cube / wsc 之類嘅實體機出嚟玩?

巴打邊度買開